美國係咪捽一捽手指都可以搞死香港？

唔係
有基本法腐乳

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

大家睇吓開post記錄先。
放負五毛

唔好屈我

有人話係你咩？
唔洗咁急衝出黎自認喎

有腐乳喎敢捽咩